Natural selection最後存活係呢個世界上既係毒撚

三個星期冇離開屋企了
半年冇同屋企人以外既人講超過兩句野

真

碇真嗣

食女無數喎